尋晚係全蒼派最黑暗既一日

總壇比清蒼派同淡空門 圍攻，全蒼聖母慘被輪姦，仲有好多25仔出賣同門 血洗成河阿

未住
今晚仲可以慘啲

尋晚見左底啦，今晚大反彈

全蒼派絕學 - 水中撈月

向下彈？

想姦聖母

科妓股姐，廢老股邊有事

屌佢老味
琴晚菁倉派班仆街一招乾坤大挪移
陽燭變陰燭
全蒼派師兄弟走都走唔切
死傷慘重

傳統股一直都無事，科技股隻隻都超跌，
你咪睇下彈唔彈囉

望下期指先
我都想彈，不過而家係向下彈

輪姦木姐 瘋狂中出 不停懷孕！

點解睇期指，你炒期指？
期指咪比你打陣飛機先